第一次送野俾個女仔應該送d咩呀？

對個女仔有好感，佢就黎生日想送d野俾佢，佢平時鐘意食野同埋鐘意日本野

送壽司

Credit Card or Bank Statement

已經打算請佢去食日本野

未到果種關係

送乜都好，量力而為，唔好充大頭鬼。

鐘意日本野就岡本啦

ok

送啲低能嘢就ok喇

送鐘

都好，佢個性格傻傻地

認真，唔係呃蝦條

送條撚

Dick in a box

Handmade?

handmade d咩？

日本樓

整張卡？
Or cardholder

加油

細細隻公仔 小擺設

未追到唔洗太貴啦

去爭鮮買花之戀送比佢食

俾啲心機整張卡俾佢 已經好開心

log on大把貨啦

送比佢唔代表係你用

咭都ok，但感覺好少野，cardholder難度又太大

處

投其所好

多謝

如果第一次送手鏈，頸鏈果d會唔會太急進？

係就好啦

假鳩

你都係想要呢個答案，ok?

會呀屌你

你決定對方沒仔？

佢個fd講佢無

送你個處比佢

送你啲珍藏俾佢囉

咕嚕肉

同埋親手整嗰啲留返拍拖先送，而家送啲現成嘅嘢好啲。

我都係咁諗，驚嚇親人

日本機票同佢一齊去

佢已經常日去既啦

其實今日買左呢個野

花之戀啦

性暗示, 識玩

震蛋

送7仔印花換果隻合仔

勿野性暗示呀？

定情信物
公仔

呢個？？

曲線鬧條女
hi thot

好樣衰

投其所好最重要

岡本0.01

7到

mario果粒菇？

係咩

我覺得好似幾得意

好似係

咁又未必唔鍾意既

送防狼器

頸鏈

好啦，聽日買張花紙包住佢先

佢好安全

由今日開始打飛機，儲起精比佢

仲要之後好難再有可以啲咁多嘢整嚟送

利申：絲，以上幾款一般女仔都好鐘意（示愛用）

呢兩個ok，其它好似急進左少少

呢個邊度買？

Cash

第一個邊度買

誠品或者log on

下下handmade會好大護

誠品香港？真心好靚又得意

留意下平時傾開計行街講過啲咩想要但無買到就已經諗少好多嘢
佢有無同你講過鐘意咩卡通人物？

呢隻大部分Log-on都賣緊

Logon 有
利申：收過

我覺得河馬得意d

送擺設真係
諗起又要搵位擺 收到又要扮開心就⋯⋯
利申：都係絲

佢鐘意三眼仔

知唔知how much？

佢鐘意d咩先？

仲有數碼暴龍

咁點解要送mario隻菇牙

你上網搵下d 迷你花束
應該100-200有（呢個示愛用一流）

呢個應該唔剩係擺設仲會有d野玩？

香水

送
一對3眼仔，然後穿住一男一女既衫
你同佢一人一隻

你覺得應該送？

無呀今日行街見到好似幾得意就買左先

太急進啦

你可以送 3眼仔 鏡仔,手機套之類

出街都可以用

淨係搵到淘寶幾蚊都有 唔想淘寶

咁都急

你唔洗俾佢知你都有一隻嫁

打鐵趁熱

呢個我搵唔到，得台灣有

搵下d ig shop
實有人整

到之後都無嘢好整，為整而整都好無癮，留返啲idea等拍拖用啦

希望有機會會係咁

唔知就ok既 得米之後先拎自己果隻出黎又係一個驚喜

totally agger
如果唔係到時就會怨你追佢果陣好有心意 點解而家... (下刪一萬字)

都有得諗

佢應該麻麻地香水

衰左咁件衫同個公仔點

現金

無記錯係200-400

咁行街經過見到有呢啲公仔嘅product嘅時候執返件囉
文具、手機殼、小擺設嗰啲女仔通常都好受

堆田區

電視

菊花

認真想送呢個 不過我驚佢去log on見到

handmade就第二次先啦

To all the fellas out there with ladies to impress
It’s easy to do, just follow these steps
One, cut a hole in a box
Two, put your junk in that box
Three, let her open the box
And that’s the way to do it

問洪天明拎啲花之戀黎請佢食

月餅

佢有勁多款，唔認真搵唔覺嘅

認真 : 唔好送 , 如果真係想溝

想請教下
送個陣你地會用咩藉口/理由

生日禮物要理由？

生日都唔使送？

如果唔係生日呢？
普通日子無特別理由又想送野比佢